<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"> <channel><title>Parti explorer</title><description>Documentation des aventures de Parti explorer en camion aménagé avec tous ce qui entoure ce projet.</description><link>https://partiexplorer.github.io/</link><atom:link href="https://partiexplorer.github.io/feed_rss_updated.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><managingEditor>Stéphane Bouchard</managingEditor><docs>https://github.com/partiexplorer/partiexplorer.github.io</docs><language>fr</language> <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 01:24:15 -0000</pubDate> <lastBuildDate>Fri, 01 Mar 2024 01:24:15 -0000</lastBuildDate> <ttl>1440</ttl> <generator>MkDocs RSS plugin - v1.12.1</generator> <item> <title>Départ Imminent pour l&#39;Est du Canada</title> <author>partiexplorer</author> <category>Canada</category> <category>Québec</category> <description>&lt;h1&gt;Départ Imminent pour l&#39;Est du Canada&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Début février 2024, je me tiens au seuil d&#39;une incroyable aventure : mon périple en camion à travers les routes d&#39;Amérique. Chargé d&#39;excitation et d&#39;anticipation, ce voyage promet des rencontres inoubliables et des paysages à couper le souffle.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Après avoir exploré la Baie-James à l&#39;automne 2023, où j&#39;ai été fasciné par la beauté sauvage et la solitude de ces contrées nordiques, je m&#39;apprête maintenant à explorer l&#39;Est du Canada en me dirigeant vers le Labrador, réputé pour ses vastes étendues sauvages et ses panoramas grandioses. Puis, je parcourrai l&#39;ensemble des provinces de l&#39;Atlantique, avec leur charme maritime et leur histoire riche en traditions. Mon périple se poursuivra par un retour à travers la Gaspésie. &lt;/p&gt;</description><link>https://partiexplorer.github.io/blog/2024/02/25/d%C3%A9part-imminent-pour-lest-du-canada/</link> <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 20:28:01 +0000</pubDate><source url="https://partiexplorer.github.io/feed_rss_updated.xml">Parti explorer</source><guid isPermaLink="true">https://partiexplorer.github.io/blog/2024/02/25/d%C3%A9part-imminent-pour-lest-du-canada/</guid> </item> <item> <title>Je suis maintenant blogueur</title> <author>partiexplorer</author> <category>Canada</category> <description>&lt;h1&gt;Je suis maintenant blogueur&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Chers explorateurs,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;J&#39;ai le plaisir de vous annoncer aujourd&#39;hui le début d&#39;une nouvelle initiative : celle de blogueur. À partir de maintenant, je vais partager avec vous les aventures de &lt;b&gt;Parti explorer&lt;/b&gt; à travers ce blog. C&#39;est avec enthousiasme que je me lance, et j&#39;espère que vous serez nombreux à me suivre.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dans ce blog, vous découvrirez principalement les aventures de &lt;b&gt;Parti explorer&lt;/b&gt; avec tout ce qui entoure ce projet. Mon objectif principal est simplement de documenter mon voyage, y compris les préparatifs pour y parvenir. Puis, comme objectif secondaire j&#39;aimerais créer un espace d&#39;échange et de partage où chacun pourra trouver inspiration et enrichissement.&lt;/p&gt;</description><link>https://partiexplorer.github.io/blog/2024/02/17/je-suis-maintenant-blogueur/</link> <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 20:03:53 +0000</pubDate><source url="https://partiexplorer.github.io/feed_rss_updated.xml">Parti explorer</source><guid isPermaLink="true">https://partiexplorer.github.io/blog/2024/02/17/je-suis-maintenant-blogueur/</guid> </item> </channel></rss>